長毛接受自由風訪問

點解葉劉同曾俊華要接受831框架？